閪多屎呢個深圳旅發局幾時壽味呀屌你老母

聽到佢啲懶音/支那口音就唔想睇